呢張Wallpaper十年前Save落

當時覺得講緊古代
而家發覺2020都係差不多

唔明白

權力金字塔

人類只會不斷犯同樣錯誤

根本就由人類有文明開始已經存在
耶蘇出世只係增加個神職出嚟濫權